Když mám volno jako o víkendu nebo dovolena, ráda chodím do kina. Obvykle chodím do kina s kamarádkou nebo s přítelem, ale někdy chodím sama. Mám ráda se dívat na film o lásk a nemám ráda horor. Taky ráda chodím do knihukupectví, protože ráda čtu knihu. Můj oblíbený typ je životní příběhy. Občas chodím do kavárny s kamarádkami a potom pijeme kávu a jíme dort. Ráda jím čokoládový dort. Zůstaváme skoro 4 nebo 5 hodin. Vím je moc dlouhý, ale máme šťastný čas spolu. Tady v Praze, nemůžu se sejít s moji kamarádkami tak to je smutná situace. Počkám na ten šťastný čas v K
